[NBA] 論天賦 黎三個球星應該點排

Anthony Davis 臂展超長 以前後衛出身 控得 射得 籃板同封波能力三個之中最強

Kevin Durant 7尺小前鋒 以KG既身型打到MJ咁 三個之中得分範圍同能力最強 有速度有三分 臂長冇AD咁誇張但係封波能力都唔弱

Giannis Antetokounmpo 又係7尺既全能小前鋒
比Jason Kidd訓練過做控衛 5項全能 助攻能力係三個之中最好 近年大隻左好多 超大幅度既兩步半走籃無解
臂展係三個之中最短但係都係好長

Kd最全能
3分，中距離，low post全部都掂，防守都唔差

玩具姐

KD

成就上就一定贏哂 其餘兩個仲後生有潛力有進化

應該都係毒撚

再進化

而家d球星樣已經冇左mj同kobe個種型

Kd＞Ad＞字母哥
Kd得分能力聯盟頂級 呢季數據都比以往全面
Ad都好全能 防守強但得分差Kd少少
字母哥都好全能 但係間唔中先有表現 而且數據上好似冇上面兩個咁誇張

我都想好似curry咁玩具玩到一年4千萬

唔係講緊天賦咩 整係講天賦應該ad同字母哥 好過kd喎

Kd射波勁

係 我懷疑個個都睇左能力/成就

Sor 應該其實係想比較身體質素既天賦

得分爆發力黎講AD好似有好幾場得分都高過KD career high 不過KD火力相對穩定d

衰狗有頂級天賦
但心態去唔到歷史級
被手感仔 佛祖打到跪地屈服
注定永遠低人一等

一眉道人
數據頂級 奈何帶隊成績差
兼且身體容易傷
只打過一次playoff

字母靠身長屈
技術漸進 可謂一時豪傑
但同衰狗比 仲差一皮

講身高手長大家都有
講運動能力KD就算依家講力量速度個D同呢兩件比又有幾輸蝕
講射波手感佢新秀已經屌打呢兩件
同KD鬥天賦

KD進攻就一定係最勁AD都唔弱原過未去到KD級數 AD防守同籃板比KD好 至於字母哥佢最難定位 技術冇AD KD咁好 但就真係好全面同埋係身型上落左最多功夫(睇落去大隻過AD同KD)

睇佢新秀相就知

手感算唔算係天賦先

KD神射已經係歷史級 AD既blk shot都好誇張 睇落好似起手個個已經企到好遠佢都封到